健身教練涉九龍遊行襲警 事隔16個月被控 今提堂須宵禁

去年7月7日網民發起九龍區大遊行，36歲健身教練涉嫌於當日在亞皆老街襲警，事隔16個月，被控一項襲警及一項抗拒警務人員罪，案件今在西九龍裁判法院提堂。主任裁判官羅德泉應辯方要求，將案件押後至下月17日，被告准以1,500元現金保釋，其間須守宵禁令和禁足令。

依家日日鳩拉記者同示威者

健身狗都係手足

我地都唔知道佢d賺返黎既錢係咪真係賺唔係搶番黎，唔係佢有幾多良心都冇用啦

36 歲健身教練被指打警員下巴、被捕期間掙扎，被控一項襲警及一項抗拒警員罪

推